連登會唔會每隔一排自動登出?

屌你頭先無啦啦自動登出左，有無巴絲試過，定係我已經成為左驚弓之鳥，明明係隻和理非都咁驚。

屌
我岩岩F5左一野都自動登出

我都係
仲以為比人HACK 咗

我都係

嘩屌你老母，咩事?

我做左連登仔就3年都未試過WO。

［728］上環遮打

我都係,但手機冇事,相信server仲安全

我成日都係咁

每幾個月就自動登出一次

PW 已改，屌佢老母。

我頭先都係

SORRY，我講緊我改左。

電腦用緊，冇啦啦要我再sign in ，之前未試過

我android

頭先嚇死我，我都係

仲一妮就得番三次登入密碼機會，平時好似有十之？？我有冇記錯

123

頭先仲要睇緊隔離徐步高個post 真係嚇左嚇

仆街 差D入唔返
唔記得個EMAIL
搞左一輪
我屌你連仔唔好搞D咁既野

頭先電腦都無啦啦自動登出左，ios冇

係咪統一登出左咋?

same 無啦啦自動登出左

咩事？我都係，我用完桌面電腦，落街手機上完連登，返黎再開電腦上連登，竟然又係要我登入